Physical 年三十晚 收幾點？

食飽無野做
有無人知係未早收？

9